沙田新城市廣場 女子碌落扶手梯斃命

沙田新城市廣場發生奪命意外，早上7時18分，一名老婦在商場乘扶手梯，由1樓落沙田正街巴士站，期間由梯級滾下，跌在地上。在場其他市民連忙報警，惟傷者送院搶救後不治。警方正封鎖肇事扶手梯調查。

又多一單離奇死亡
奇拿大神又郁手

新世界

條梯好張，成日都驚會差錯腳跌落去
RIP

日日都行呢條返屋企

金木水火土